美國一孔子學院中国院長捲入「兒童色情案」，遭警方與FBI搜查住所後死亡

美國《聖路易郵報》9日報導，密蘇里州韋伯斯特大學孔子學院中方院長劉強因為涉及一樁「兒童色情案」，6日住所遭當地警方與聯邦調查局搜查，他卻在搜查行動之後死亡，目前當局已展開調查。

韋伯斯特大學（Webster University）位於密蘇里州東部小城韋伯斯特格羅夫斯（Webster Groves），其孔子學院（Confucius Institute）是與北京語言大學（北語）合作。北語11日發聲明表示，劉強（Qiang (David) Liu）是該校外國語學部教師，去年1月赴韋伯斯特大學孔子學院擔任院長，北語對其死訊感到「非常震驚和無比悲痛」。

《聖路易郵報》（St. Louis Post Dispatch）引述聖路易郡（St. Louis County）警局主管格蘭達（Ben Granda）的話表示，警方與聯邦調查局（FBI）6日晚間為了調查一樁兒童色情案件，前往劉強位於韋伯斯特格羅夫斯大灣大道（Big Bend Boulevard）的公寓進行搜索。

韋伯斯特大學校長史托博（Elizabeth Stroble）10日發布聲明表示，目前沒有任何證據顯示，劉強所涉案件與該大學或孔子學院有任何關連。但校方仍將進行調查，確認有無師生受到傷害。

死得太便宜

兒童色情係中共控制香港法劣界的手段

似唔似中共滅口

明明係6號搜屋,條友7號死

香港報紙寫到好似美國佬整死

咪係，入冊慘過死

Biden & Clinton very suspicious too

唔止香港 美國總統候選人都係

係自殺死定被自殺死

同epstein 一樣

Dead man wouldn’t talk

-1

支那手joke

湯渣華要唔要去住安全屋

拜登會唔會都出事

對上一個兒童色情扯皮條又係咁暴斃
Epstein

11哥

飲食男女，人之大欲存焉？

又當condom被自殺

Epstein didn’t kill himself!

死因無可疑

食色性也

資料話佢係住係：13 Colonial Village Ct Apt D
即係呢個Apartment（圖右方） 既13D室
圖中左方紅色車正係13D既車位（但係唔知呢架車係唔係劉生）

仲有未經證實
Peter Y Liu （同劉生差唔多年紀）
同埋
Zhening Liu （廿幾歲）
都係報住呢度（但係唔證實3個人係是否相識）

知太多

被自殺
唔死愈查愈大

Pizzagate

condom仔

慘！等多幾個月就合法化

NEVER

今次未必係中共，可能係民主黨

可能搵到間諜証據

佢等埋拜登上場咪唔駛死囉，拜登一上場，即推行CP合法化

點死係人都知

滅口

Both la

China Joe 可能幫襯過

共諜

牙膏越嚟越多

好似十一哥咁 ?

孔儒之名被中共沾污了......

支那人：手足

你以為喇 落到去有排還

如果事主有兒童色情問題, 就可以搜佢電腦手機

但間諜罪舉證要求高, 無證據下唔能夠隨便查電腦

因果報應論

查條PK搞幻幻=美國佬整死佢？

條友應該係俾fbi搜完屋on99同上頭報告,就俾人滅口